[連環炒車] 垃圾連登仔

炒車前就個個屌到鄺生飛天

「呢條撚屌終於有人收佢皮」

「見到條撚樣就嬲，成日打埋啲呻吟文唔知做乜撚野」

「仆街仔黎，珀珀你一定要力爭公道呀」

炒車後就個個屌尻事主

「咩撚野珀屍? 睇過? 睇過? 邊撚到珀? 冇人識你呀! 」

「輸打贏要, 人地係度坐時光機抄你呀? 柒頭」

「好撚7 不如咪做作家啦 做狗仔記者 亂咁屈9人」

結論：連登仔立於不敗之地，屌咗先算

連登咁撚多會員
不如話香港人鐘意炒車啦

睇住有啲連登仔炒車前同炒車後啲留言真係笑撚左

除左波台其他台就算撚數吧喇